男朋友長期負資產

佢追乜撚柒鳩野夢?又電莖牙?

點解呢 d 人都會有女朋友？

佢夢想係咩

佢好感激有你呢個傻仔係到俾錢佢洗 追乜撚野夢呀搵藉口啦

條路自己揀仆街唔好喊

死gay佬

佢本身出身係點先？
如果原本已經出身差仲要份人咁on9就算喇
分手吧喇

一年前我都係咁 當然無你呢個男朋友咁嚴重
覺得搵夠應付生活開支同有少少積蓄就算

於是就比ex-gf嫌唔夠安全感飛左

你哋本身有冇去傾過將來？會唔會有啲咩計劃係要做，例如想幾時結婚之類。

人地有父幹實追夢架。無又要追咪搵樓主借囉

永遠都係啲廢柴先有好嘅女朋友

如果係用追夢做藉口緊係叫佢收皮啦
但如果真係有投放所有心力喺佢既夢想上，點解唔可以支持佢? 你會唔會叫個小提琴家去返下工拎個平衡?

但最好定個期，三年五年都無結果既，應該都係無天份，試又試過，係時候放棄。

無錢有咩資格學人追夢

gay

分手啦 你借幾多都追唔返 遲早分
越借得多損失越大

會 如果佢拉小提琴拉到無錢開飯要問人借

搞唔掂自己生活追乜野夢

追夢唔洗講資格 ?

分手啦:呢啲人等唔過

借到咪得
追夢的確唔洗講資格，有家底固之然好，無既維持自己無餓死就可以繼續去追

有時香港人喺依方面太現實太功利

有借有還或者都仲可以講得過去

樓主個男朋友似會還 ?

人生在世就已經有唔同責任要負

你喺個群體入面生活已經享用咗群體帶嚟嘅權利同利益

已經要負返相應嘅責任 唔係以為自己照顧自己就夠

追夢唔現實咪即係發夢囉

係人都鐘意

你講得無錯，但老老柒柒，十八廿二唔發夢等到幾時?好多漫畫家演員樂手作家都係咁樣捱出黎。

幾年時間俾自己人生爭一口氣我覺得係無問題，當然依個唔係主流睇法，但我覺得值得尊重，如果係真。追夢的話。重申以追夢做藉口唔返工既垃圾不在此列。

仲有，樓主男友個case你最好問返樓主，睇返就無講過唔打算還

pt仔

好睇佢其他野 (靚仔/所做的事/說的情話) 吸唔吸引到你，足以彌補將來沒有安穩生活這一塊佢唔會點改善到的缺點。

到你出黎揾工遇到更多的人，你個價值觀又會改變，睇黎分手都係遲早問題，所以追左佢還錢先。